新疆清晨6.6級地震 烏魯木齊有強烈震感

中國地震台網測定，今早7時27分，新疆博爾塔拉州精河縣，發生6.6級淺層地震，震源深度11公里，烏魯木齊有強烈震感，暫未有死傷報告。

有內地網民表示，烏魯木齊、克拉瑪依、塔城等多地均有強烈震感，有人表示在睡夢中被晃醒。

資料顯示，精河縣隸屬新疆維吾爾自治區博爾塔拉蒙古自治州，位於准噶爾盆地西南緣。據移動人口大數據分析，震中20公里範圍內人口數約760人，50公里範圍內約5.3萬人，100公里範圍內約36萬人。

目前，新疆地震局已經啟動Ⅱ級應急相應。目前，暫無房屋破壞和人員傷亡報告，新疆自治區地震局正在調遣人員趕赴震區。

中國地震網

新疆係反共反得最落力 年中都唔知有幾多人衝向政府機關自爆而犧牲